[多圖] 我女友

老女人不了

三字頭嗰個？

咁多情？

我娛樂台RBB

問過牙利未

GAY佬黎

佢呢期痴痴地…

你LES

唔係話我係
但係Les都冇問題

你 = 樓主女友

我=邊伯賢老婆

樓主 = 邊伯賢

邊伯賢=冇連登ac

快啲開門！